請星期六串尻我的清火速回me依家怒升32點係代表咩！！！！

come on

我叫牛!!!!!

你叫b!!!!!

我叫牛!!!!!

你叫b!!!!!!

Ok gun

邊度怒升

咩B呀

牛b

比你搞到得返20點

麵哥

麵哥 入左牛未

草緊力 準備爆上

沽得

怒升

40點

都話草力囉

麵哥又中

牛B

又出黎打救無方向既人

多謝麵神

燈力 timing 準到呢....

又隊返落啦硬膠仔

一叫即跌，跟唔到

岩岩訓醒
升咩？

食屎 一陣就會彈啦

而家0.14點

暴力救熊

升16點

仲出聲，姐係沽得

牛b麵神大dodo春袋開榴槤

屌你個名

怒升32點

大DODO

燈力驚人

買>賺緊>串柒柒>輸爆袋，次撚次都係咁無限loop, 悶喎唔撚悶呀麵仔

真係柒到唔敢睇

跌個幾十點 唔計啦

一出聲又隊過，正

麵哥好牛b

聽唔聽到
麵哥話唔夠低呀
識做啦

傻西

又升返啦大dodo

？

你班死pk仲有咩講

B浪

買左牛未

儲緊燈力聽日跌

Dodo救我
全軍覆滅
得返5%本金點返本

全牛軍覆滅